踎底腳踭唔惦地

見其他人踎底係可以成隻腳惦地，
自己好似異類咁，永遠腳踭唔惦地，
搞到踎底之後平衡力奇差！

有沒巴打本身都係咁，之後練到惦得返地？
好想試下成隻腳惦地既感覺

亞洲蹲

蝗蟲蹲有咩咁值得去學

想做支那人咩

巴打唔洗咁偏激，唔關蝗唔蝗既事，而係想做踎底呢個動作都做唔到，gut高腳踭踎底係難平衡同辛苦好多。

條筋緊

擘大d對脾，向外

我都係 搞到做深蹲會失平衡

巴打係由佢唔做深蹲定點？

我明呀！但有d治標唔治本既感覺

腳掌掂地應該會用股二頭肌 即係大脾後面肌肉
腳尖落地 淨係用到前面四頭肌
試下背住牆慢慢踎唔好烏向前（好似坐落去咁）
利申9up

我有試過晚晚拉筋，但結果好似唔多如意

成隻腳連屎忽都要拉啵
同埋靜態拉筋效果唔算好

頭先試左次，會靠哂部牆借力，係唔係我既動作有d問題

拉到去屎忽又未試過，剩係拉ankle位到小腿果度

你試下坐直個人 盤骨向前 伸直隻腳（另一隻腳屈曲）腳掌盡量提起

睇下你嘅大脾後面係咪好酸緊

學下拉筋 小腿 hamstrings 屎忽位
拉鬆咗就會好好多

之前聽過體育老師話有啲人天生有條筋（但係我唔記得條筋叫咩名 ）有啲人冇
所以有啲人可以全掌掂地 有啲就唔得
天生問題

李小龍天生平足，不但走路時“腳跟不到地”，早期更不能以整個腳掌觸地的姿勢蹲下來，這是葉師及其他與李小龍要好的師兄都知道的。李小龍去了美 國後，在拳術方面很有發展。幾年後，李小龍再回香港探訪葉問宗師及師兄弟。一次與幾位同門吃夜宵時，小龍故意問葉師“信不信他現在可以蹲下來”，葉師微笑 不語，知道他已憑苦練克服此缺陷。

唔知真唔真，如果係真就應該有得練

試下先，謝巴打指教

感覺係膝頭哥後面果度酸緊多d

啱架 拉鬆果個位再試下踎

有冇圖？

我自己覺得係calf多過hamstring緊

樓主可以試下以下個test

呢個係你要前後腳企 雙手扶牆 要係平地面向牆做 之後屈腳向前掂牆 兩隻腳掌都要唔可以離地

開始時腳指公同牆距離10cm做一次

如果唔得既話試下8cm 再試6cm 睇下幾多cm先可以掂到牆

如果<6cm就係calf太緊 係既話再講點做

扁平足好似掂唔到